homesick點算好

成日話香港唔好，點知去咗外國就日日掛住香港
我應該點做 而家成日喊

邊到讀

好掛住香港啲野食

睇下香港劇 同屋企人傾多啲計

每個禮拜一都會食叉燒飯+睇港產片

去美國做煙腸半年 先嚟咗一個月多啲已經好掛住

係

時差好難夾 已經成日傾 一傾喊到收唔到聲

都係好掛住

夜晚就自己聽下歌睇吓tbb
屋企人都已經嫌我打太多返屋企

去美國都嘈之巴閉
你叫啲非英語國家留學生情何以堪

同fd子去打下邊爐

日本 ？

我個陣都係咁
結果搵咗間香港人開既茶餐廳
係咁去r水吹

利申 日本

我會不停聽廣東話歌

Go back home

我long d緊

我都係

好鬼慘

愈接觸香港野 homesick會愈重
試下回憶d係香港既不愉快經歷

樓主係美國都好啲
而家係北歐真係咩都無得食
掛住屋企人

依家都係北歐 住左一個月都暫時覺得幾好 係冇房冇私人空間 好煩 傾個電話都會比roommate聽到哂

又好似係

我都好掛住

我而家好唔開心